華為 壟斷香港5G 市場

香港三大電訊商 CSL/HKT, CMHK 同埋 Three 4G網絡 都係用 華為，除咗 數碼通 用Ericsson。黎緊 5G網絡 以上電訊商都將會用 華高。我哋有需要去信 電訊管理局 反映中國電訊商以上壟斷情況。有冇手足可以幫手？

華高 ?

華為

係咪以後要安全都只能用數碼通

總之一定唔用cmhk
幾平都無用

咁係咪即係得返smt可信

SMT暫時仲未決定用邊間？

多餘 間間骨幹都有華為野 特別係傳輸 避得幾多